咩asso hd入U真係世界上最on9嘅事

如果asso hd最後係比到一班有能力 只係DSE失手嘅人入到U 咁當然係好事
但依家asso hd入U嘅難度真係已經變到交齊功課溫下書就有
好記得幾年前 year4果陣 因為有科要同其他department嘅人分組
接觸到個asso駁上U嘅男仔 可以臨grad英文都唔識多隻 問我地future點解
我果科無得asso hd駁 有無巴絲可以話比我知
到底有料嘅人上到嚟多 定係on99碌上U嘅人多

有咩可能future都唔識都上到U
請槍定誤會呀

會唔會係你間U廢?
我又唔信上到三大既會係咁

On99碌上黎多 特別係各大大學/其附屬學院既asso仔 某啲人英文係差到好似小學生咁

可能講緊option and future

佢應該講證券期貨future

樓主非三大垃圾U?

係 果陣30分入去讀三寶
同親其它dept嘅人做野真係會燥到仆街

唔係誤會
好記得present前 佢打開個google translate
打完future隻字再聽埋點讀

英文差仲有大學讀都算係奇蹟

大把台仔係咁
根本所謂知識型社會、高等教育普及化就係垃撚圾

三寶有asso上你唔知啫
Medic就冇
度度都有on9 /freerider唔關係咪dse定Asso hd

全世界學歷都貶哂值

蔓延到Master

而家咁多自資

有錢一定有得升

我果科有一屆first hons得4個本地生，其他全部內地生，果4個本地生全部asso hd 升上黎

你唔講我都唔知道

我遇過最唔負責任做野最差既同學都係asso升上黎
做乜都好求其 好多野未試過就話唔識 鳩做要人幫佢執手尾
見過有班ASSO升上黎既圈子同個印度人一組 個印度仔係咁催佢地做野 佢地班友臨尾先直接交份source上去 被發現similarity超高 累撚埋個印度仔 勁慘
雖然都有遇過好負責任堂堂都好認真上堂抄notes又好認真為個project付出既as2 gpmate 亦都識過有個英文超勁 但做出黎既野都係麻麻地
jupas升U果D真係普遍感覺聰明D 好多野一講就明 唔識會自己諗辦法解決問題 又會自動自覺做gp
我遇到既就係咁

又係呢啲直入U 自我感覺高人一等既人
而家學歷就眨哂值 唔係幾十年前 入到U就係精英
甚至連Master都慢慢變到有錢就讀得

樓主唔好再幻想可以係學歷上有優越感 係有料就係社會上屌打呢班人

樓主咩U?

可能佢想confirm 個pronunciation？

咁又唔好以講曬asso hd嘅咁差嘅 只不過係樓主遇到on9個班啫 dse直入又唔係個個都高gpa嘅 係hku都識人都係得2.xgpa

樓主重點

poly得4科
三寶/非三寶
樓主30分
asso仔只出現係非三寶

結論
樓主叻叻豬

其實asso 升到上三寶。。

有s同無s係兩隻字嚟，lens係字唔代表len都係字，人哋英文差你又真係硬要同人睇齊

你唔好理啦！

反正樓主30分！！
asso上三寶樓主一樣會屌英文差
總之有野屌啦！

冇future

Poly Physio咪升唔到囉

搞到阿豬阿狗都入到
搞cheap埋我地直入既大學生

個個都要比錢學店，讀撚到仆街....

是但啦，咪又大部份一齊失業/做奴隸。

哭了

hku識幾個讀space
入到黎都過3
有咩問題

唔好吹水喎樓主

真係升到。。。Physio 都得。。。有人grad 埋。。

我果科三寶無得asso hd駁

咁你咪可以代樓主笑鳩d asso仔

又唔見我上返 雖然真係冇溫書

有錢就入到u

講事實都唔滿意 個個講到咩alevel 年代asso 上大學firsr hon 乜乜柒柒

其實好多讀緊U都好垃圾
好多phrase都唔識

出到黎做野咪又係講skill

所以呢個post原來唔係講緊勤唔勤力/有冇天份
公我贏 字你輸

真心問期貨係futures 定future ?

出生率落返嚟 啲科係到冇人讀咪asso hd 都碌入嚟？

其實樓主講得好啱.... 有朋友fyp freeride 都碌緊入嚟

你話你Lead住個MBBS讀醫就話啫
你幫佢做啲佢無諗過認真對待嘅嘢證明到啲咩？

唔好咁啦
佢覺得自己勁過醫生
你係要打沉人

咁又唔好咁講
兩個人嚟

你係咪攪錯d 野
taught master一向比ug易入
Mphil就唔同

我果科好似我grad果陣都冇asso上
依家唔知啦

學額多左
學生少左

我諗科科情況唔同
通常engin/it科嘅
asso同hd升到入u嘅都有d料到

入到都唔係問題 為入U而入U依個先係問題讀撚完自己都唔知自己讀乜尻個d

其實唔識一樣嘢會唔會諗辦法解決問題係睇果個人本身 唔關係咪jupas升事 jupas升U一樣有老鼠屎 淨係識玩 玩到天昏地暗 以為佢好醒一講就明 結果ok完之後冇做
Groupmate真係寧願搵謙卑啲嘅AD仔都唔想要啲自視過高嘅所謂jupas

有啲英文真係一般般啦但gpa都3.3以上 又有唔少offer

見佢地多數都係讀social science

仲有AL果陣
CE->Asso->Degree
可以避過一次公開試

你依家問我Lady gaga三首歌我真係答唔出

唔好講到人人都升到咁啦
Asso升U都要dse英文3/ielts6分
我唔相信future都唔識

所以樓主咪又係讀自資大學，仲好意思笑人

內你老母地 支那就支那啦屌

今年既asso真開心 做功課就可以入U

個個請槍啦 大學質素下降

我聽好多歐美歌，但真係冇聽過lady gaga

有朋友都係咁上下
碌咗入中大咩老年學

都係舉個例姐
姐係80 90後可能會接觸得呢啲多啲

Pitbull個啲咁呢

Asso就唔知，hd就睇每間學校department收生原則囉
好似poly bre咁，班hd過3就升返上degree咪專出垃圾比人笑囉

咩科？文商定engine?

你認真？

樓主做咩bin 我c
咁我真係唔識呀嘛

我可以話你聽真係有
讀asso同過文科仔一組唔識咩叫On the other hand

佢係咪譯左另一隻手

唔洗
大多asso仔英文差啲，但能力上好過部分jupas仔
講緊20-24分入到果啲

係撚咁易上返U
要入返8大起碼都要好叻。
如果唔係都係入野雞大學或者外國大學

點解law medic唔收asso尖子
驚搶晒dse 35分飯碗?

宜家讀asso先係潮流

非三大有啲科英文冇3都入到 聽講ust engine都係

利申 後門狗 讀緊asshole嗰陣真係遇到唔少樓主講嗰啲人

On99

我始終得高等教育普及化係好事
咩學位扁值 大學生唔值錢 咁咪入3大
3大唔值錢 咁就first hons黎証明自己lor
做唔到又想威嘅 極懷疑都只係受惠於普及化嘅其中一人
至於佢on9 講真影響得你幾多

Mr Worldwide

喺咪年年依一個時候都批評asso同hd

lens係正字, 冇s直情錯
但options and futures 係可以singular

asso升上三大既 十成係讀名校，dse原本有19 20分果批人
呢班友asso 爆4，第三／四week開始日日摺拉，mt/exam 由朝摺到夜晚關門
講真呢班行動力、團火勁過dse入水泡科果d好多
上到u都唔會hea

三大真係有，接觸過，不過佢係中文系咁就冇咩所謂啦

睇咩科
我識好多爆晒4都係入d百幾人爭一個位果d科

年年都有好正常
笑完asso就到魚仁生

恆管又喺成日比人批鬥

去到月尾、7月就開始吹奏
8月去到頂峰，壯下膽
然後9月恢復平靜
到下年5、6月再loop

asso入得ugc都係講緊衰中/英文，dse起碼18分，再加勤力

dse冇18分個啲頂多咪自資/speed，好少少咪叫有個8大top up degree咁囉

8大topup係指ugc?

今年咪算靜囉
無哂樹大招瘋同埋HDASSO更稱心
校園台依家悶到仆街

梗係唔係啦

樓主係唔係毅進仔

NO.

我另一隻手覺得，以下內容係咁

有時真係證明無見識連假膠都做唔到，一嚟ibank無mt得grad program/trainee，二嚟有案底無可能過到background check，你哩種假膠就似想拍哈利波特但加堆外星人入去，想入戲都入唔到

Self finance program

Exactly 柒到

hard to handle without both hands

你講到asso hd仔廢 但人地都夠分升上黎
咪即係你讀緊個科本身都垃圾科
畢業之後大家都係打份on9工搵雞碎咁多
你仲好意思有優越感

同你同一經歷同組隊友連Britain，同埋Reference都唔識讀我寫埋稿俾佢，佢都可以唔查啲讀音，讀到錯曬。最後被個lecturer扣咗啲啲全組個分

樓主grad咗都出post吊 怨婦到...
大學根本大把free rider, 你咁勁讀三寶仲係只識以一概全

懷疑係同一堆...

PT 之前每年都有1-2 個HKCC Health Studies 入到
不過應該爆埋4 先入到，唔會差得去邊

我個中同DSE10分，冇5科2，今年由hku space入左港大👋🏻👋🏻

讀兩年定讀四年先

都係果句 睇咩科
同埋冰山一角唔代表大部份既，可能我話十成有d誇

你fd上到去可唔可以handle到 又係另一回事
我識果d 有幾個原本dse英文已經係5、ielts 8-8.5
study tour 輕鬆同鬼妹傾計、會約鬼佬呀sir出黎食飯
見有d英文得3既，就算dse上三大，都讀到搞唔掂咁

hd 入u
u gard前出左1份paper. 2份pending

邊間U 咩科？

咪話左有科要同其他department嘅人一齊做野囉
10個asso仔都唔知有無1個搵到我果科嘅人工

有a

有時我識個字都會開Google translate睇下啲例句同查吓用完個字有冇錯文法，不過future都要查點讀就真係解釋唔到啦。。

有啲唔洗英文3都升到

利申後門狗

On99碌上U嘅大把啦
利申: 讀左一年asso 入BU year one e家grad左兩年

Law 好似會收

HKUSPACE 有科好似有得入

中學升學見過有人銜接返City LLB

醫就真係冇

Futures就一定要s，option就唔洗查吓字典啦Wikipedia

間間u都有低Gpa
Ling u一樣有爆4

交齊就有得讀 yr1 升上去嗰啲真係要爆4 咁濟喎樓主

year 1 聽人哋present 講甴近平個英文名係Jargon Ping

Poly HD？

我估係

我讀左4年大學 今年grad 之前group project 遇到d freerider 極大部份都係asso升上黎

7到縮返入老母個窿度
Sry
太mean了

有冇諗過可能係派膠唔係真係問future點解

我淨係知非三大既話
好多人DSE唔夠10分
ASSO GPA唔過三都入到

真心ON9 呢啲由中學到ASSO從來都冇努力過既人都入到U

年經
放榜近了

咁你而家搵幾錢先

懷疑巴打講緊我

大把正常jupas升DEGREE既大學生9下9下又HEA做PROJECT
以為自己上左大學就唔洗讀書咁
asso/hd升既反而正常肯做野

同埋好多jupas升到上去仲成個小學雞咁,連人都未識做

純粹英文差啫，唔洗屌咁盡

屌那星我係三大bba狗，個陣同組有個asso仔 present個陣d英文差撚過中三學生講得慢過糊撚塗咁 差d比佢搞到overtime 個present B撚左 之後份proposal寫撚到成pat屎咁我最後要del撚哂自己做埋 carry埋個A比佢 屌真係好撚嬲

不過都遇過有d唔錯既

Engine IT嗰啲都有啲可能嘅

肯定毒撚黎
連market palace 同future都未去過

咁你想點啊 又係你哋話U入唔到係垃圾周街大學生要請都請班大學生先 如果唔係想將來好過啲你估個個都想嘥十幾廿萬入去讀兩年人笑咩

樓主假膠
Asso 都有人入到三寶gbus,當然係條友本身有料，中學唔讀書only
你又係覺得dse代表一切果d friend?

asso上三大商 難度高

點解同我遇到相反
連professor都話dse直升好多都麻麻地
反而asso hd比較好
可能係理科關係
大多數dse唔夠分先揀

唔好講笑
一大見過啲asso上nursing嘅柒頭
He she it後面都唔識加s 以為係基本常識

屌佢老母一組做project激到我死

連登冇嘢多

最撚多就係asshole狗 你屌咩科/咩U垃圾都得 但你就係唔可以屌asshole

成班就會衝出嚟突然之間變晒網絡聖人：「樓主你又讀咩咁勁睇唔起人啊？」「樓主係咪覺得自己讀書好勁就高人一等」

平時屌非三大/乞食科唔見你哋咁落力嘅

中晒死穴

邊撚度有講自資資

笑到我仆街

巴打好波

典型勁自卑吹噓到自己鹹魚翻生嗰種垃圾

現實就只能夠做警犬

其實asso有冇人gpa唔過3

禁一禁起底

又話CS畢業，又BA畢業，睇黎你真係好想做大學生

吹到

我識嗰啲asso升返上u都好撚勁 好多科都攞A
所以我對佢地改觀哂
利申 非三大

首先,屌臭asso ive 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班DSE面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德

DSE放榜後，愁雲慘霧
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣

到9月，開學兩三禮拜，新一屆DSE仔開始有壓力，想搵人踩
retake緊既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上個班/讀得唔開心既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行

最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此

股市係咁就好囉屌你

講真話怕樓主嬲
但佢可以同啲咁既程度既人同科
佢個degree本身都垃圾
regardless of asso定ugc上黎

關咩事，有啲人自己唔肯吸收無辦法架喎

對唔住囉

唔識睇字?
咪話左係同其他科嘅人做野

事實
後門狗永遠唔肯認自己係能力唔夠嘅失敗者

大把呢啲人

成個post咬親你嘅全部都係後門狗

屌你asshole咁撚簡單 叫阿婆嚟讀都入啦

我膽講有一半大學生都唔知on the other hand點解
個個當咗中文另外、其次咁用

sorry 咁你間u垃圾囉
我就有識asso上黎既人
完全無可能英文差到咁
物以類聚，你睇得自己太高啫

30分讀三寶 算係全港最top果班
你又讀咩咁巴閉呀

連登師: 唔可能 dse十幾分點可能讀得黎
差成倍分數 影響行業質素
dse咁簡單都炒
點可能背曬d muscle bone aetiology signs and syptoms pathphysiology intervention drugs

我笑而不語

樓主咁叻仔，不如post張dse best 5 30分圖出黎開下眼界

lm想睇

張畢業證書又唔會強調你係咪asso
jupas就係天之驕子嘅話
IB IGCSE要嚟做咩

每一個人都deserve a second chance
HD, Asso 可以入返大學係一個好好嘅第二次機會俾勤力或者偶一失手嘅人

小弟我早幾年考DSE有3322，best5 21分，有U俾水泡科offer我，我唔入，選擇左走去讀asso,Eng lit（英國文學），入到去先知世界好大，一開始以為自己21分走去讀asso好勁好叻，點知揀錯左科神科，入面個個都英文5*/5**，我得4，同佢地相處好吃力，日常傾計都講曬一口流利英文，根本上母語就好似英文咁唔係D偽ABC扮得到出來的,識好多人都Best five都26，27分以上，只係衰左中文，好多人都英文勁爆，但中文跛腳2左，其他科平均都4/5以上，又唔想重讀，最後入曬科Eng lit,2年後識得的基本上都駁反曬上U,知好幾個人都入左HKU Compara Lit, Poly/city英文系，仲未計有D year1就爆曬GPA入反U。跟住由於拉curve關係，同親自已major D同學上嘅堂GPA都低到爆，但有D common course同其他垃圾科系嘅人上嘅堂就至少都有A-，早知揀D垃圾科，咁就輕鬆爆4，輕鬆上反U...可能其他科真係廢人都上得反U,至少我果科唔係，的最後2個yearCGPA得3.1左右，最後小弟Asso year2完左就冇再讀,撻埋心緒考緊消防，雖然冇上反U，D人話呢2年白白浪費，同中學畢業冇乜分別。但呢2年都算體驗到好多唔同新鮮野，識到嘅朋友同收獲到嘅知識太多太多，同埋因爲讀呢科，可以免費去英國同紐西蘭exchange同study tour,可以話係冇後悔讀Asso

依家講緊香港囉好冇

最後你會發現紀律部隊分分鐘>>u grad考埋消防隊長

i大 hd 上bachelor 再讀埋master
中學嗰種教學唔係個個都受
我成世人真正開始讀書係入U之後
我大把舊同學直入u又點 咪又係一樣on99搵廿零k一個月

我嗰科嘅 反而asso/hd上嚟嘅都幾smart 可能因為佢地asso時只有top10%可以升返本科嘅u

真係屌你都廢事拎ASSO同IB比 人地IB假假地都係公開考試有世界標準同時人地IB好低分咩?定係講緊10/45都讀到呀

igcse + gce/IB入u咩成績？

asso仔入u咩成績？

GPA過3基本到唔基本啦吓話？

嘩屌過3真係好撚勁asso又派GRADE又出卷易 真心唔明點樣唔過3 過3都要打飛機 真係叻仔 DSE屌打你地呢就事實

過3基本咋死黑警，你估唔洗3.5/3.6先會有professor 叫人嚟望吓個樣啱唔啱佢心水啊？ASSO啲卷易你聽邊個講，派grade大學會唔知？
DSE直上大學同ASSO後升人做同學好似好失禮你咁

好明顯係

3.5 3.6又好難咩 其實? 心照啦 出哂名派grade容易 唔係出自我一把口
Btw係幾失禮 唔係制度問題你呢班人唔會係大學度出現

讀ASSO就代表廢？唔比人哋想讀返自己想讀嘅又唔想讀水泡科過世？自己覺得自己係天之驕子，DSE拎埋3322就贏曬，咁點會有人大學year1就GPA 2.幾啊？
自己唔抵得有人後面發力追返

Asso仔廢，入u又易，又三寶又gbus,你唔去讀asso?
腦殘定聖人？

事實係呀豬呀狗都入得返u

無意引戰， 你去睇下gce/IB入u既成績就知兩者分別

啫係咁講，大意係想講比佢聽香港唔係得DSE先可以入大學，大把路入去讀

我明你想講咩， 但如果真有料到 大可以中3/4自修gce,攞 A*AA - A*A*A去in牛劍好過

asso上翻非三大嘅英文系 除左英文系嘅學生外 其他系學生嘅英文都唔係咁好 雖然唔知道果啲係咪dse上去 我都好驚訝

真係9唔答8 自己唔夠分入大學叫夠分既人走去做失敗者 係你地冇得揀 話翻人地唔揀ASSO 後門既人個腦真的有問題

你就真係9唔搭8
讀asso 入到神科，入u又易
點解唔讀asso?
傻仔先會中學6年努力讀書
唔通你就係個傻仔？
Asso 易讀？你讀過再吵